利記同利迷千祈唔好灰心！！！！！！

你地歐聯仲有賤種熱狗要收佢地皮
麻煩用對巴塞4:0果場既一成力踢走賤種熱狗MMA
等佢地永遠都係得未來

幫費明奴報仇呀你地要